\documentclass[10pt,a4paper,draft]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polski}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{Anna Szpoton}
\title{Podział Zadań}
\begin{document}
\maketitle
Komunikację w zespole zapewnia: 
\begin{itemize}
\item regularne spotkania grupy
\item grupa dyskusyjna 
\item konferencje na Skype
\item repozytorium GIT
\item dynamiczne przydzielanie zadań dzięki funkcji "Issues" udostępnionej przez bitbucket.org 
\end{itemize}


Podział zadań w grupie RSO 13L A4:

\begin{itemize}
\item \textbf{Kierownik projektu} : Anna Szpoton
\item \textbf{Osoba zarządzająca repoytorium oraz wiki projektu} : Anna Szpoton
\item \textbf{Osoba odpowiedzialna za przygotowanie demonstracji prototypu oraz przygotowanie i opisanie prezentacji końcowej} : Julian Maciejewski
\item \textbf{Osoba odpowiedzialna za zarządzanie dokumentacją projektu} : Norbert Busch
\item \textbf{Osoba odpowiedzialna za testowanie rozwiązania} : Michał Grądzki
\item \textbf{Osoba odpowiedzialna za edycję dokumentacji} : Paweł Czyż
\end{itemize}
Ponadto zostały wyznaczone dwa zespoły:

\begin{itemize}
\item \textbf{Deweloperski} w składzie: Piotr Kałamucki(kierownik zespołu), Łukasz Owczarz, Norbert Busch i Julian Maciejewski
\item \textbf{Testujący} w składzie: Michał Grądzki(kierownik zespołu) i Paweł Czyż.
\end{itemize}
W zależności od fazy projektu możliwe będą migracje między zespołami.

\end{document}